好中意校務處啲叔叔同嬸嬸

屌你地班閪面撚
個個當正自己校長咁撚樣
對學生就狗咁駛 老師就做狗仔
真係一世都記住你地班死賤種

Push